點睇Social science？？

有冇人上soc science覺得好冇方向感同重點？完全唔知應該抄咩notes 好，好似咩都講一餐咁，don't know do what

利申:yr1 fm

抄？哩科講critical thinking 你想抄咩？

social science 吹下水（即係你話的critical thinking）又畢業，書又唔使溫，試又唔使點考，hea到

不過畢業之後，就會一直hea落去

抄乜撚？記concept 咪夠